煮野食壓力煲牌子

有冇人知邊款係好用。認真問煮野食既朋友

二定唔會係 唔德國做，叫自己做德國X 既X國寶

1999

amazon減緊價買左breville
Phillip好似都減緊價
另外instant pot好似都好多人買好多人讚， 不過貴d同冇減價咁多

我唔識分咩叫快速bow 同 壓力bow 我見phillip 有隻＄16xx 一隻樂聲 Panasonic SR-PG601 電子高速煲 (6.0公升) 香港行貨及＄24xx（樂聲Panasonic SR-SG501萬能原汁煲(5公升) (香港行貨)）

搵下先 德國佬

型號？

壓力煲＝智能高速鍋？

唔好睇名, 睇介紹, 係壓力煲會有寫明

我會揀amazon
依家好多做緊幾百蚊

Instant pot 簡單易用

尋日已到手， 煮完發覺d汁好多唔收水
但就返個水量又驚有d食材浸唔到唔入味， 點算

上年black friday買左
宜家home office耐唔耐煲下湯又唔洗睇火

想煲下肉